# xe nâng tay cao 500kg lên 1m6 ứng dụng thế nào

Hệ thống nâng hạ bằng thủy lực của xe nâng tay cao hữu hiện vô cùng cho các nhu cầu của công nghiệp. Đưa hàng lên xe tải hay container bằng mẫu thiết bị sau: https://xenanghungviet.com/cua-hang/xe-nang-tay-cao-500kg-len-16m-nho-gon/